企係最前線 拎住個大聲公屌人唔好影相個啲入黎

係撚咁嗌”唔好影相呀”

之後隔離就有幾個爛仔 見到天橋啲人係度影相拍片 又屌人老母 又話衝上去打9人

頭先睇住天橋上面班人比下面班人屌走

原來大聲公係比你地咁樣用
真心覺得你地咁做完全冇幫助

自己人屌自己人

話人地係鬼 拎住手機就屌 人地拎部專業啲嘅相機就信佢係記者

呢一刻真心令人覺得似嗌交多過似集會

你地班帶頭起哄嘅係咪先係真正嘅鬼

真係咁好氣行前啲上去對住班警犬嗌啦